‎CA/ACO招聘(75) 收工睇信箱，又有offer派喇

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊

CA/ACO招聘(68) - 華田暴雨警告現正生效

CA/ACO招聘(69) - offer幾時有，把頭望信箱

CA/ACO招聘(70) - 柯華田，我愛你

CA/ACO招聘(71) - 華田不是夢

CA/ACO招聘(72) - 仆你個街，華田嚟嘅喂

CA/ACO招聘(73) - 大家一齊做同事

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日 11月30日

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

唔係第9水 係第1水啊

魔巴豬豬係咪狂放負皮

夢醒巴.....

新post offer春

呢啲先叫開post架嘛，隔離條友都唔撚識既

又到咗夢醒鬧鐘特約ACO戰況匯報時間

後生姦仲係遙遙領先緊
老藕姦亦都不甘示弱發力追前
女男女開始緊追老藕姦咬住唔放
至於女女男仲係落後當中，似乎想認輸咁款

戰況匯報完畢

魔巴豬豬嬲嬲呀

笑左
岩岩發現魔巴自己開左個

魔巴等offer等到痴撚咗線

現職未收到offer20/2 interview
街外人都收到了

尋日in完老姦，新po lm

覆返上個post
樓主 我2月20 in 今晚睇信箱 冇就88了

派到我個水，好緊張，收工要睇信箱

夢醒地下賭場ACO offer房賠率匯報：

後生姦：1賠1.3

老藕姦：1賠2.5

女男女：1賠3.8

女女男：1賠99

新PO翻兜春

魔巴咪淨係識負皮至得架，出黎講兩句

等你報喜

咩房先？

今晚就決定我嘅生死了 好緊張

新POST OFFER春
2月中尾既終於要準備落大雨

加持加持

Same女女男房 等收皮了

姦房

係度追post腸完後, 覺得現職CA升ACO好似好難咁

Thx 加持埋你

巴打你當日in成點啊

而家派到幾號？
二月中到尾？

現職ca如果收到offer係郵差派信去office定係內部游去office?
同埋會唔會有email通知？

新post aco offer春
希望派到3月4
我要做ACO!

現職既又夠3年 等內部好過

內部難好多

聽聞

考過??

朋友考過話冇咁難
可能對佢黎講易

呢水有無女女男生還者啊 ？好想睇多啲成功例子

女女男
不過未知係唔係生還者

call左report實有啦，等多陣吧

雖然有人話打指模=有offer
但一日未真正收到offer都好忐忑

恭喜先 今晚希望到我 點都政府好啲嘅 睇長遠

你當初又要申請

恭喜你先，終於等到

至於接唔接受offer，都係睇你自己條路想點走

想穩定啲定仲想有晉升空間

或者你可以照填acceptance form先

到時如果改變主意先至唔去training都可以

希望你考慮清楚

一定係由內部游去offer
唔會有email

嘩 真係用盡哂10星期

*Office

而家先派到一月尾st 大榜係咪又要延遲到七月尾

多謝
但內部都有chop？

當初就係見人地1月尾都一早收曬而且都就完10個星期，所以都打定輸數，點知又真係收到

如果你呢份都係公務員就唔好accept 啦 條件好啲 又唔知aco嗰邊環境人事點 我覺得

同感，ACO新工作環境又唔知點，做生不如做熟

但係點解街外人都收到 內部call左report反而遲既？

啱啱in完留名

姦房

魚與熊掌難以兼得 唔知啦

今水出到2月尾?
3月頭仍然等多轉?

無錯

ACO返shift機率應該細好多啦

通宵更真係唔係人人都頂到架

同埋想問你係咪返44hr/week

開始力追緊老姦房啦

佢地？即係邊個講架？

我都係現職仲未收到

2月21 女男女

我都係 身邊既考左都有offer

你要諗埋你4,50歲果陣既情況

準備派位

見到新post個標題個心離左一離 唔想咁快面對現實

我呢到個ACO西位仲未有消息幾時先有人黎

巴打邊個部門
上緊training轉頭派位 但聽日先知邊區番工

放心啦，唔會黎我呢到個西位。因為如果有人入職，前一個星期人事部會將你地個名同上班日EMAIL哂俾內部職員

新POST OFFER春

柯春

等，等，等，等到花兒也乾了

到時頂point可能都有4皮

買連嬴位

女女女(後生)搭女女女(老)
每100

冇錯，三月尾同是

瞓身all in 後生姦

2月尾in

現職ca而家都未收到華田

係咪即係今水冇機啦？

4月8出華田 份野兩日都游唔到去現職部門嗎？

到時M記餐都100蚊啦！

冇所謂啦，到時M記加到100蚊，我諗我都中咗幾次六合彩啦

魔巴到時仲係得10幾k既話，食唔到幾多次m記餐

Lm

現職我諗都要等大榜了

呢啲邊有樣睇架

你地都俾女色迷惑了

你邊間房架？

Same街外都有
內部點慢都實有啦

我又同自己講 等埋聽日

呢水應該係毛毛雨，你真好彩

三月尾in 有排等

收到offer 了
2月22 in 後生姦房

郵chop 係8/4

恭喜

放工！ 狗衝緊信箱

後生姦 we trust

6點先放 好想睇信箱

如果今日細雨，會唔會下星期落多次雨

派左懲教署
有冇巴打知係咪一定會去監獄？總部會唔會有空缺呀

我諗過埋聽日 真係冇就冇

老實講真係幾細 細到似冷氣機滴水

手足
諗定3年後遞紙啦

咁吃咩

是

恭喜
同求CA OFFER 春 2月20

冇咁快啦，而家先派到2月尾

喂你咪做壞規矩喎！應該要啲aco影職員證approve左先入得架喎！

2/27 in, 即係要等下一lot

好 6點啦 一齊報喜

要返shift?

入去修心養性

廿到中

但係得我諗total 5個報喜 係咪有咩事？

好彩

街外人

真坐監

今朝叫完飲華田，咁快見到咁多人有得飲

有fd aco今日派去TD
想問下嗰度咩情況

你report拎咩grade？
有無畀上司寫衰過？

係屋企附近 好緊張冇就下年見

TD等做死

鄉土個邊靜過鬼

集氣！！！！！

大家今晚飲杯阿華田，飲杯，飲杯，飲杯！

THX!!!!!!!!

加油!!

咁少人報喜既？

有既有既

28/2 in 女女男
今日收DO

生還者 28/2有咁咪應該去到1/3？
可唔可以講下in既情況？

冇 下年努力

竟然派到228
恭喜

等埋個大榜啦
唔差在
都等左咁耐
頂住

等埋聽日先 先落雨既第一日..

好啦慢慢等

恭喜晒 可否分享過程

今日in完
後生姦房
追完大家既post
廢青決定去搵住part time先

15/2-28/2 total得6個報喜係咩事

打指模封信係經你dept比你定寄去你屋企架？

等埋聽日啦

聽日真係最後希望

第一姐
可能陸續有黎呢..

第一日

第9水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日 11月30日

酸叔叔

食到含恨而終

有冇第二句呀

含包（散）而終

街外 2月26 女女男

好似幾正咁wor

今朝in女女男房 chur就唔太chur 但時事就唔多識答
祝各位巴絲有華田

有華田？

2/27 老姦 有offer了

雨要來了

手足
岩岩見你問緊係咪要等下一水
之後就收到
好波

一下子就2月27

要問魔巴

ca 係咪都係呢個星期出email???好緊張

屋企人幫我睇左 收到華田啦

大家加持 唔知係咪要下星期先有
2月20 CA呀

228 ca

恭喜 你咩房？幾號in架？

仲有聽日啊

21號 女男女

有無26/2收到

有冇收到華田嘅田足係非degree撚

女男女真心跑出半個馬位

恭喜
希望下一水有我份

恭喜恭喜

時事識哂，處境chur返個呀叔轉頭，英文讀得差，第一條答錯，第二條搵左成分鐘先搵到答案

2月21 女女女 DO

我朋友不是我

一收工就見到咁多人收offer

可以講下in時表現嗎

我初頭以為冇，因為個eo一開始講年底前通知，之後笑笑口講返年中

少chur,eo一直低頭好少望人，同之前巴絲講話好nice 唔係好同，所以之前都驚

時事自問麻麻，但英文兩題都好快答到

記得你同我同一日
希望最後齊齊有offer

英文答錯佢會同你講？
我答個陣佢無話錯咁我應該岩左

咁撚勁，點chur返佢轉頭

春呀春

得到佢睇起你，你有前途

4月8

今日派左2月尾 下批係咪到3月頭IN果D?
利申: 3月5 IN ACO

有offer既巴絲填左未呢

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

in春

15/3 in ACO 求offer

26/2 in
睇黎無望喇

我係222in 街外人收到do 夢醒巴打～～～我都得咗啦

終於得閒上黎叫春

恭喜哂

in嗰時答成點？咩房

睇來冇了 聽日都冇乜奢望

去到星期五先

唔好灰心住
我記得對上一次派offer
有個巴打星期六先收到

恭喜晒，你又會記起我嘅

咁奇 係咪分區派㗎

226 in老姦 仲未有

Acceptance form大家係寄去定親身交？

等到星期六，之後再等大榜吧

希望在明天

田田春

街外都可能可以賴下郵差同地區遠
現職無就應該真係無了

10次咁癲

今場都算大雨

一round派咁少嫁咋？

加多個報喜，27/2 in, BLT 100分
姦房，左手邊有個後生靚女，淨係記得佢條眉比較粗，不過好靚
全程好輕鬆，無乜點追問
祝大家都收華田

預測佢大概chur d咩位，再駁自己個point, 講另一個point，佢冇野好問就開始語無論次，其他考官都笑9佢##do

女女男開始跑出！加油努力！起碼派埋我先好停呀

集氣

派左兩星期既offer算大雨啦

恭喜咁多位有ＤＯ既巴絲

終於收offer!!!!

我係3月頭in ge!!媽呀！！

恭喜晒！！aco？

3位面口唔差啊，右手邊個Ma 女士有時有笑容，佢負責問處境題，追問左兩次
中間位女士唔記得咩名，問咗都唔少去而家份工
了解完我而家份工做D 咩之後問我知唔知ACO 做D 咩，即係9大職能啦，我背晒同埋每個都俾例子
我背背下諗緊每項都加例子會唔會好on9, 停左一秒之後佢鼓勵我繼續講埋落去
之後左邊靚女負責問時事，問咗一題咁岩我之前有份參與ge 項目，反而之前準備咗勁多時事材料完全用唔著
最後我問幾時有消息，佢話6月尾

咩房?

ACO interview自我介紹係唔係通常都中文?

3月都有 咁快

睇到個post以為又派offer
我CA 等緊 20/2 in

幾號in?

SAME 2月20 CA
快啦快啦

一齊叫春下一水應該到我地in既日子了

`

十分鐘 大學生？唔計 19 degree

其實有無嬲房係有華田

唔該你

但應該轉左冇耐

應該呢排先轉
我三月頭in個陣仲係中間係靚後生女

愈夜愈多人報喜

女女男開始發力喇

恭喜，可能就係你把聲吸引到佢地

上屆印象中有間男女女房 本身係killer房 又係三四月突然轉人 之後勁出offer

中間個靚女elaine好似去左姦房呀而家

我係姦房
左邊後生 中右老
無諗過dead air
同埋離哂題都比offer 我
我係離到佢忍唔住話
我地問緊你a 而唔係問緊你b 喎
之後仲要dead 左廿秒

可能你應對態度好，同埋儀表得宜，大大加咗你分

OFFER SPRING

勁多人收華田

姦房真好

其實應該1/3，同25/2同一個星期

等你啊

照你咁講我同你似係同一間房
中間女士無問處境題，不過有問我有冇管理下屬Exp, 再叫我俾例子，之後根據我講ge 內容再追問咗幾次

聽日！

魔巴係咪仲未訓？仲見到負皮嘅

有冇自我介紹

咁多人收華田 睇黎無機了

恭喜晒，好好享受呢個moment

恭喜哂有offer既巴絲

下一批就到3月，拜定offer神先

又黎一日一柯春

好緊張
利申：現職CA，3月1日in ACO

集氣求復活節禮物

係唔係今日已經會派哂??定係會分幾日派??

已經去到3月

求Offer

岩岩番左香港 繼續春

再一次證明，your face your fate

3月4 aco in
求復活節禮物

offer春

恭喜哂彩虹巴

其實咩背景資料都無, 好難評斷因為樣 定係佢努力/能力,而令考官覺得佢可有學習能力,動機,可以發展 / 常識 /文書知識 / 解難 /其他個特etc ，而時事意識,個人相信考官唔會預d人全部議題都全中 唔同會考咁,可能會綜合評分 睇你常識 組織 準備幾多等等

我一直唔覺得靚仔靚女有會令考官偏頗比分, 而覺得靚人普遍叻d, 急才同準備, 加上見過好多年輕ca/aco 外表都係唔得, 同埋有個米8靚仔fd HD考ca都fail

現職表示未見過aco ca係靚仔靚女 個個既樣都係平凡普通 反而eo好多靚女

證明你夠stable，唔似係成日轉工個啲人黎

新一日offer spring

3月撚offer春

睇埋後面 更多人得到Offer
恭喜哂大家
新post繼續叫Offer春

恭喜哂有offer 嘅巴絲
Offer spring 過埋今日唔叫春了

3月ca offer spring

求aco offer

希望今日派ca offer
有就高興無就死心

samesame無就繼續係地獄做多排先

可能今日仲係aco

ca offer春

尋日in完 中間後生女女女房
全程順暢唔chur，右女問處境題有引導對答+1次有無補充
左女處境+時事題普通對答直去無追問
中間靚女都係問下o的普通過去工作問題，無特別追問
唔chur唔追問有無補充順去是咪伏黎

Offer 算係大量投寄郵件？查過1至3個工作日到 4月8寄出 即是9 10 11號都有機 今日最後希望！

內部通知 唔會有email
收到之後填好份野 比返personnel 佢會幫你sd返去go

Ggo

Your face , your fate. 本人自問都幾靚仔，拍得住吳尊，應該都有offer吧

有冇人知rd派到幾時
日日叫春

ACO? 你幾時in

aco 11/2 in

你填咗幾時rd

Offer god

我21/1 in rd填咗29/4 我諗最快6月先派到位俾我

我填左19/4 rd
1星期通知
因為我已經quit左份工 呆等
好想快啲有通知

想問下冇收過查家宅既信係咪代表一定唔會派去紀律部隊

19/4紅日rd，雖然冇影響

我填完先發現填左紅日
但我都覺得應該冇咁快所以照交
填完都唔係真係安排你嗰日返工既
希望我rd填得早 可以早啲有消息

岩岩in完
In得好差
時事答錯哂
英文兩條答錯一條
有冇可能有offer?

有巴打試過星期四出華田星期六先收到 果位巴好似住大西北

聽日IN啦
好驚

4月1 in 求華田

你唔去咪唔洗驚囉，係咪？ BY魔鬼在細節 語綠

3月頭in, 求華田

3/3個禮拜in應該等兩個禮拜先有雨落

遞咗信未

死就死

呢個case真係好少見

時間問題者，再等下啦

識人都係call report無消息 暫時

好，祝你屌到個柯化返黎

魔巴，夠鐘食藥喇，食完繼續俾負皮啦

上年新公務員, 900幾人辭職

一樣聽日in

我都咁諗架其實

邊度講

流失率咁高？

同你一樣 2月尾in 3月頭call report 4月打埋指模都冇消息

遞左，腦細完全冇留我，淨係叫我做好交接

aco有成萬幾人，有索有普通都正常呀

唔等埋rd先遞？雖然我都遞咗信

唔等啦，我個職位要２個月通知
到時未ＲＤ咪當休息下

有冇咁快
我早過你ST遲你成個月先IN

點解咁多人要兩個月通知嘅

咁都幾撚恐怖下
即係走咗近一半人咁滯

包埋紀律部隊？

新制我估包全部公務員, 不過ACO 都數一數二請人多啦;

小販管理隊, 食環FM 都出名走人多啦

3月7 ACO 求華田

咁你寫5星期定8星期？

魔巴準備出現

召喚大藍巴，佢填咗8/4

屌 又話十大，點解有11個

果個結果黎，唔計

今日in完 見左老姦房 EO黑口黑面
是咪正常？ 有無老姦房收到offer既手足講下
現職ca

同四天王有五個嘅道理一樣

sor 傻左

屋企人話冇信

岩岩訓醒 派到3月頭未?

我只係好奇佢改卷嘅次序

下晝仲有時間

2月中到3月1暫時

有冇現職可解答

Aco/ca?

我係3月1呀希望有DO

下午offer春

魔巴真係好有心機，逐個留言俾個負評

無信 實q話今日派哂信

等下轉/翻兜啦

是呀

ca offer spring

魔巴豬豬

3月中 in,今水應該冇份，仲要叫春叫多2星期

睇足幾個post都有人無差別負評

秒速負評

仲要轉A/C負評足幾次

[member]魔巴用心良苦
希望D人回頭是岸 唔好後悔終生/member]

入面PIZZA 黎架
同埋係EO OFFER

好多AC, 依家D DOWNVOTE 係-4 起跳

佢痴Q左線呀.JPG

Offer spring

唉好唔開心 最後希望

BOT 黎架, 唔係點會咁快, 魔巴豬豬轉做IT 狗啦

退完休仲要升人fill位 其實要請好多人

祝靚仔魔巴有aco offer

人地神早do左做緊啦

一讚佢就少d負皮

魔巴好靚仔

圖？

魔巴唔係做緊ca咩

上面睇到接受左offer先，然後再考慮
我想問接受左到時唔返，之後會唔會比佢blacklist

2月21日見,女女男房,冇OFFER,完了吧,而家冇野做,應該等綜授

一邊搵工一邊等翻兜或者waiting

女女男係KILLER房

老娘算唔算暗kill房？

女女男房失敗者圍爐區

多唔多21/2-28/2仲等緊offer 定其實已經收到哂

1/3都好似有人收到華田

一樣係2月21女女男

每日一次田田春

4月1 女女男
好有信心

ACO

最遲幾時交返from上去

417

CA派到幾多號in既？

見得果廿分鐘都唔知有無
上個成半粒鐘以上

Daily ! Offer ! Spring !!!!

4月1 女女男 早你半粒鐘好似係
完全冇信心

姨姨 超級美女 肥叔叔
你係咪姨姨叫你入房？好似都幾nice, 係得肥叔叔扮chur

女女男，皮爾修

現職就算reject offer都會call report?

有無人今日仲有Offer?

巴打,我記得同你in同一日架,所以我宜家睇你頭,你有嘅話我就叫春~

3月1日？
唔覺呢度有3月1日in ACO嘅收offer喎

宜家好似派到3月1啦，今日都無應該可以叫定waiting春了

係呀 最後肥叔叔開門比我走
靚eo有同我講輪班制服但冇講6月中會有通知

琴晚有兩定三個巴打收左啦

唯有希望我地嗰水大爆發

有派呀, 琴日都有人有Offer, 但比較少人收到根據統計

有一個話收到1/3

仲未有 唉

係啊

我印象中佢係報ACO架麻
有無記錯

又就收工 信箱唔知點呢 睇怕都冇了

請問你做ACO點樣養家呢？

人在歐遊
老豆send whatsapp黎有政府文件袋

有冇人知N仔Call完Report要等幾耐到先有Offer

有冇話幾多日內要覆
我岩岩先去，月尾先番

有無offer係睇面試表現
似乎唔係睇你份appraisal report

就係做先養到家

機會不大 今日未有人報喜

咁魔巴豬豬你又點養家?

後生姦房
時事題問4題剩係識第1題 其他叫我試但出到去睇返答錯
英文答完兩題無追問
情境題答完係咁比佢追問唔滿意
有講6月中前有結果同要輪班
但我覺得收收地皮
有無後生姦房ching分享下 好撚灰

應該冇關係我同同期收華田既填一樣日子一樣week但我rd遲成個月有多

女女男今水跑出咁款啵

未派到你姐 唔洗咁灰..........

3月25 面試aco等offer

同你一樣
不過現職黎講就算你而家收到DO
你即刻轉ACO 都未必係best option
因為你做CA夠三年可以逗多個10%mpf +過probation 就算一年後轉aco 你仲可以跳多個point
相反就算比你收到DO 而家即轉ACO
你咩都無

爽啦，唔使對客仲想點

執到啦
定你想坐counter?

一個topic拆幾題 剩係答到第一題

但我黎緊7/8月去日本點搞好

你點同親戚解釋人工跳到盡先得果3萬蚊？

唔洗對客咪好

ELAINE! Elaine! Elaine!

12 月已經in 左 ca
到而家都未有消息 係咪代表皮已收

呢類人特別多offer

ca應該派過左12月之後啦喎

答我，你點同親戚解釋31歲仲搵緊萬幾蚊？下！

聽日都冇信既話
我就搵第二份工了

都知自己in得差⋯
處境題收哂皮

我都唔想踢爆魔巴豬豬, 係你地要CAP 圖貼出黎, 真係衰
讀書人就唔好玩哩味啦

易鈴豬豬呀, 我的易鈴豬豬, 我都好似係易鈴豬豬IN

訓教巴

無架喇

女仔著得斯文其實都無問題

到時邊止3皮啊，仲要唔驚俾人炒呢

咪係 串走魔巴仲邊有魔語錄笑！

答得太醒太勁未必請你

佢呢排已經技窮，重覆又重覆

姦房,中間後生,2邊老,係咪比較多offer

請睇pie chart

唔好咁灰啦 睇你咁講好大機會有offer wor 可能未派到姐？問下老細有無消息？

如果真係咁既話其實可以綜合出答案：
個人表現得輕鬆，有講有笑，答唔出答哂唔好窒E E ER ER寧願話冇都唔好鳩up廢話好似係

你係咪上次瘋狂叫佢靚女個位

Btw到底有冇話要幾多日之內覆

一星期內

其實唔識就唔識 點解會有人死肚橕飯蓋嫁 懶醒死得仲快
除非佢叫你嘗試下估姐

我係願意以冇offer換再見佢一面既巴打

如果再撞佢會同佢講咩

求waiting list

你真係好靚

冇人知

個位係比中五做既，而家讀完高中都中六啦。係政府咁離地姐。

又係時候到咗夢醒啤酒鉅獻ACO戰況匯報時間

經過琴日一輪華田豪雨激戰之後，情況有稍微變化：

後生姦繼續以亮麗姿態領先第一
女男女突然瘋狂發力緊貼老藕姦身後一個馬鼻，睇黎有機會反超前
至於女女男亦都開始加快腳步追隨大家

戰況匯報完畢，大家記住買枝夢醒啤酒捧場喇

戰況Pie Chart火速送上：

老姦原來同後生姦差咁遠

入後生姦已經贏3成

btw好似好多巴練都係中後生姦

請你食個負皮卷先

我反而想知佢用咩準則去派房

係私人公司差姐，如果好似7/8/90年代咁好景，搵鬼入政府咩

往事只能回味

poor 不過妳並唔係孤單
我都申請左幾年
14年時第一次申請
果次卜十skill test都收唔到冇得做
到16年衰左係英打度 乜Q都冇得in
果時灰過灰太郎
到今次樣樣都應該順順利利
但word應該唔夠時間做 冇得in ACO
得CA IN
希望今次如果請既話可以照入左先
2020再努力過

加油 唔好灰
可能聽日就收到華田呢～

回歸後香港越來越差，唔係話港英政府管就一定好，話晒香港都樽頸位加上中國大陸超越無必然既，但都唔會退步到咁快咁既情況，唔會差到咁先

有無檢討過點解連skill test 都要做3次先有得interview?

係兩次ja
第一次係連skill test email都收唔到
因為第一次去考時睇輕左

世界輪流轉喇

我有親戚都做過aco，佢話以前政府係要求人入去做

點估到而家掉返轉，變咗係最搶手最多人討論嘅工

亦都證明咗香港變得愈黎愈墮落

晚上OFFER春
希望聽到有CA既消息

我堂哥係舊制CA , 會考得幾分 中學畢業後浮浮沉沉幾年做學徒有一年師母介紹佢入去做就做咗

叫兩屆 5百個aco offer無人要, 宜家爭崩頭

早*

我諗你堂哥而家應該好感恩你師母

舊制直頭屌打晒而家大部分私人工

吊你個李斯特鐘, 日撚日係到抱怨, 覺得自己咁懷才不遇, 又唔撚去RESIGN, 正垃圾

快啲讓個位出黎啦，大把人（包括我）不知幾撚想做呢個筍位

你岩 如果我今年唔得 下年skill test都唔知會唔會再過到關

20幾個負皮
個數量仲勁過魔巴

可惜四十幾就嚴重脫髮重要無女
比我考到政府工就自信心大增去溝女

做緊舊制政府工，日日準時收工就禿頭
另一個堂哥讀夜校考牌做會計師日日拼搏但頭髮好濃密，又係較年長都無甩髮，呢啲真係遺傳

摸姐係咪3月1號interview

魔巴mode: 有自信心去溝女？你知唔知d女點睇你做aco呀！下！

逗個雞幾自信就咁大

懷疑魔巴收咗錢，專門俾負皮

有無人係見人地同一日有offer 但自己無 會唔會拖到下一水

放心
無關係
有無信心溝女係睇人
利申:做緊都無信心既垃圾

巴打幾時in

係米完？

現職aco做到想死 但無學歷無工岩轉

點想死法

日日ot

打紙又唔知等幾耐 聽講起碼六年

O幾耐

七至八

可能私人工好普通 但我係小小aco⋯⋯

大家普遍幾歲入政府？今年24一入就頹幾十年？

其實出去做都好悶又煩
做左幾年可能ACO人工都高過你或者一樣

入境

當你出去做過幾年就會想入政府hea下 但入左政府又hea過幾年就會覺得咁就一世, 除非本身無咩鬥心事業心

當我出去做過半年就會想入政府服務市民

我想就咁就一世呀，好過打份牛工

甘心成世揾三萬幾蚊？ 睇住身邊啲老屎廢廢地都高級過你？

屌，中六係出面都冇咩可能搵三萬添啦
每年加得幾舊水，隨時2萬都冇

我願意

offer呀！你去左邊呀

interview呢

如果係現職CA就會經部門收
唔會係郵差派信入你信箱啦

訓前OFFER春
希望聽日繼續落大雨

所以比較岩女人做
工作只係一份工作
至少夠幫我未來老公手養下家
每年都有得加下人工
就算出面環境唔好
我另一半都仲有我可以有份穩定既人工

認同

紀律部隊散仔
不過呢幾年入境同海關散仔都難考咗，Ugrad貪20k起跳衝去報，大sir又鐘意請

offer春呀

星期五之offer春

要等到五月頭先知有冇do

offer offer春

offer

等大榜

希望今早考官唔好西面

西面先正, 佢西你唔劣 加分
一係天生樣係咁 一係扮西

復活節前會唔會有第二水

咁佢西我面好啦 但唔好西心情

乜你終於發覺啦！冇錯就係exactly你所講！

人地starting 已經=你max 啦

我都係今朝考

會唔會同時間

可能

今日下晝見 祝我好運

咁你有offer未？係味等緊rd?

咁你男朋友都做ACO會唔會睇唔起佢呀！下？

疊埋心水等大榜

贏左好多人？你指綜援人士？

你大學同學夫婦EO 升哂做SEO加埋15皮啦！

想問下，如果in ACO 果陣返緊舊工，到in CA 返緊新工，咁對資料果時要唔要申報埋

咁多人睇aco睇得咁高
文員 做妹仔昨

"懷材不遇"

咁點解唔考EO

英文廢囉，你估大學生英文咁勁會唔考EO

得eo考咩 大把專科職系

做個文員仔沾沾自喜 笑撚死

我office廁所臭過屎坑 仲要上網1格都收唔到

佢會要你改

Ca offer春呀

多謝你

2/4 in左aco
今日再收到ca interview 想問下係咪代表aco收左皮

唔係

ACO可能有機會呢
都未到6月就打定輸數...

唔駛擔心喎，你等d人做到頂唔順辭職你就會waiting補上，然後咁就一世。

你真係好撚仆街
但又唔可以話你錯

我第一次覺得佢係安慰人

其實坐INTERVIEW既EO，好似都最少係EO! 以上，而且通常唔係一般職系組工作既EO而係外面抽調。

In春
12/2 ST等到就黎10星期
但係明明收過電話對學歷

點解仲會有咁多人問呢啲問題

都話咗CA同ACO個評分係獨立處理架

當初收到CA offer 唔係好威既咩？下？

依家就喊哂口？

中午offer春

想問之前cre考左bl去interview仲洗唔洗考

唔駛,但要SEND FORM 豁免,到時帶埋正本,
仍要跟考BL既時間到場準備IN

其實係
細個有動力有衝勁重有好多可能性
分分鐘去wh都可以留得底以後唔返香港
但咁後生入去可能咁就一世
又或者頂唔順班老野要走返出黎
捱完幾年騾仔又頂唔順想再考返份廢工但個底又花左

2月4定係4月2先... 前者就真係收左皮喇

利申: 皮已收

唉 我就係私人公司浸到熜晒火
又冇技能 考政府工真係唯一出路

有無人知香討果邊有無人3月1號in嘅收到offer

唔該哂巴打睇番email係有寫自膠

做緊N仔CA 真心幾悶 但糧準收工基本上冇OT 係要有時星期六要返去鳩坐

現職終於收到email interview

offer spring

咩叫熄哂火呀。

我親戚一畢業入big 4依家做緊M 3級大火60K 一個月呀！你呢？

果頭上黎叫春 即刻！終於！收到！！！

12/2 ST
12/4 Received email
2/5 interview

你1/3？

我都係 好感動

咪又係西位互換，咁多退休位吉出黎咩

咁佢一日要番幾多個鐘？包埋OT

你自己到31歲仲搵緊萬幾蚊呀！好意思同人比咩？

日日要OT到凌晨 條命仔同人生

下？如果我咁都睇唔起佢 我呢個女朋友要唔要都罷啦！魔巴你有冇睇唔起自己呀？下？

6皮又好15皮又好，生活開心咪得！你慢慢同你啲所謂親戚同學比較飽佢